有冇人讀讀下大學唔知自己想點無哂方向

唉 我記得我Dse果年好有沖勁
但算係入到大學之後就放棄哂自己咁
成日走堂約fd周圍玩咁
屋企少番左 走得堂多連成績都差左好多
搞到我好多科都要retake
成日聽人講話咩入大學唔洗讀書 yr1唔洗讀書
但依家一出成績就真係唔得掂
好唔知自己想點 今年究竟做過D咩

樓主讀咩

我試過，後來轉左科

轉左科情況會唔會好左

普通既野 不過哩科本身我係無咩興趣 但比屋企人講講下先有意欲想接觸

係咪專科先?定係business19科

其實我依家讀緊哩科我本身無諗過自己讀
因為我額外報左科我自己好有興趣既但最後點知入唔到 咁無謂哂左一年 咁jupas派咩科我咪讀咩科囉

專科黎

過來人分享下比細佬我吸收下野

同樓主情況一樣

轉左之後好好多，順利田畢業。

其實當初真係揀錯科，我係對嗰科有興趣，但係想像中會學到既野同學校真係教比你既有好大分別。嗰時真係好唔鍾意嗰科又點會想返學丫

咁你依家打算點做

我唔係話對我哩科冇興趣既 但係我冇咩熱誠去讀 覺得啲野好難好唔岩我

巴打 借個地方黎紓發下得嗎

畢業未知有咩方向

你間u易trans就諗下辦法trans去一科你鐘意架啦 唔係點頂多三年啊

不過如果trans去soc sci， arts 呢d要做好心理準備 grad 嘅時候你就7,8月都仲未搵到工，就算搵到都係d 19工 而讀專科嘅同學仔就揸住幾個offer係手

巴打今年畢業喇 你係點捱到四年

又係一個理想同現實既問題

你究竟係覺得太難想放棄定係真係唔啱你？

我當年讀新聞系發現自己其實真係好唔鍾意寫文，讀呢科要日日寫。

後來自己覺得咁落去唔得，係咪應該轉科。之後就開始諗有咩野係我日日做都唔會厭，最後轉左讀會計，CA都考埋。啱啱開始半工讀PG

無絕對嘅斜體

手殘

無絕對嘅，識人讀半乞食科，無relavent intern都可以有ok嘅offer，但如果你最後讀乞食科就要做好心理準備，翻intern exchange 執靚cv,同埋搵工語文能力其實最重要，如果本身語文能力一般盡可能襯grad之前改善下

當然，當你開始搵intern 執cv果時，你又會問翻自己人生嘅意義係邊

我既情況我諗係咁
我依家讀緊既科對我黎講真係難，但如果我對佢有興趣既就算點難我都會比心機讀好佢，但係我又唔係話絕對好討厭哩科。
愈講愈覺得自己好矛盾
我諗你既情況同我都有點出入

我明巴打講咩，我發現我好矛盾啊。依家讀書唔單只係自己野，父母既期望都要顧埋